是日晚餐

呀嬌？

清 八點幾就食鮑魚，會唔會早咗啲呢？

都幾黑

好飽

消化唔到

咁大隻

食完似會痾唔出屎